［請廣傳］工聯會組織9月22日全港賣旗！

賣旗前要停一停諗一諗吖

有無陰司幣？

千萬不要買

停低，跟住屌佢老味，問佢知唔知67年死幾多人，工聯會一年不知名經費有幾多

張圖用晒細明體+標楷體
係咪小學雞整

非牟利慈善團體

or

牟利政治團體

我就唔信d中心冇幫手助選

要畀多啲人睇到吖
唔好諗住買旗一定係造福大眾吖

就算唔係工聯會 其他機構賣旗啲錢咪又係比啲膠層屌閪
已經無買好多年了

人地一幅爛鬼字畫已經有幾百萬啦
唔駛大家幫佢擔心㗎啦

咁有錢，駛乜賣旗呀

推

大家記得咪撚買

正確呀師兄

希望各位巴打平時買旗前 都睇清楚 查清楚先買
miss左一個無所謂 反正出左地鐵又會再撞到

當然最好就全部都唔買

大家記得唔好買